[
    {
        "randomId": 475
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    }
]